支共愚民慨念, 羞辱就會叫全支那人去認, 要掌權時就人民無份

中共多年愚民方法, 月用左幾十年都work